TVB台慶嗰日唔應該熄機，應該開其他台(ViuTV/RTHK)

梗係撐高其他台收視